有冇呢段時間7/2-29/2去英國的巴絲

有冇呢段時間7/2-29/2去英國的巴絲 或者已經喺當地的巴絲
你地仲會唔會出發同埋當地而家係點

push

打算10號飛,
乜柒都未book
反正機票即日買同早一個星期買價錢一樣

未book就唔好book喇 今日唔知聽日事
巴打係返屋企定就咁去旅行

我Book左因航月尾飛去倫敦格域機場, 但今日話佢會停飛, 我又未收到e-mail, 都唔知點算好....

有呀 下個禮拜飛 掂法航 又唔見佢cancel
都唔知去唔去好

試下打去因航嗰條冇人聽的電話 記住用條你唔會用的線打 因為佢三幾個鐘都唔會通

打左去, 佢話叫我呢2日睇下有無email 俾我